
                      Es un final imperdonablemente plano para una película de contornos tan asombrosos. Pero sus dos primeros tercios, que deberían llamarse La gran desventura de Joker, es probablemente la mejor película del año.
        
            